Скрипт для рассылки смс-ок ВКонтактовской аудитории.
targets.list – список uid-ов на которые нужно отправить смс

sent.list – список тех, кому уже отправили (чтобы не отправлять при следующем запуске скрипта)

activated.list – список целевых юзеров из списка targets.list, которые зашли в игру (можно сказать, что это конверсии ретаргетинга); обновляется скриптом update_activated.sh (надо только указать правильное название таблицы с целевыми юзерами, эту таблицу надо сформировать отдельно)


Авторизация
Нужно получать access_token для приложения стандартным вкшным способом и заменить его в урле в скрипте spam_vk.js


Запуск
node spam_vk.js